{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함평 해밀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合、別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は、ペット同伴時に入室が拒否される場合がありますし、これも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約と利用も宿の規定によって決まりますが、この場合でも払い戻しはできません。 次の顧客のために入室および退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では、魚や肉を焼く直火方式での調理や、個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 また、ペンション期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額での再予約が可能です。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約の際、人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合、別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は、ペット同伴時に入室が拒否される場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約と利用も宿の規定によって決まりますが、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次の顧客のために入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では、魚や肉を焼く直火方式での調理や、個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "ペンション期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額での再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 668
    }
}